連詩雅遭屋苑住客投訴貪方便 霸佔訪客車位只為行少幾步

連詩雅（Shiga）與媽咪同住於啟德一號，今日有讀者透過「爆相爆片」向《蘋果》踢爆連詩雅霸用屋苑住客訪客車位，住客已多番向管理處投訴，而管理處雖多次跟進處理，但情況依然未有改善。《蘋果》連絡連詩雅，其經理人代回覆指連詩雅今晚出席仁濟活動時會回應事件。

____

___曾先生斥責：「投訴過好多次，佢（連）都係咁，管理處話會當佢泊時租車位收番佢錢，不過佢（連）係用專用車位證入閘，唔係用八達通卡（訪客用）入閘。」

原來絲瓜都係車霸......

正臭雞

有無咁懶......

泊架車係前面頂住佢啦

明明有自己車位 行50米都唔肯

專用車位幾錢租？

今日有讀者透過「爆相爆片」向《蘋果》踢爆

屌鮨那cfu扮日本人單野又唔見你報

係咁㗎啦 做緊無綫 維穩台為國家出力
投訴人係咪尋釁滋事？犯國安法喎